816守護機場

fact checked
收到風暴徒星期五又去機場搞事！
唔可以再俾班暴徒搞亂香港
機場同香港聲譽由我地守護！
我地一齊去趕走班暴徒！

守護香港！

教訓下班暴徒！

亂咁打人！

人地唔會再俾一個垃圾廢青再搞我地機場！

推！

816我已經叫埋班親朋戚友喇！

push

推

唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會